中大配置無人想知阿傻仔

放上ig fb周圍傳
比對家知道哂
成班豬隊友
好威咩依家
贏左啦？

agree

快del ig story